其實連登仔仲反唔反政府？水渠署一炮過收貴3、4倍水費竟然冇人講？

樓主自爆 拉

冇對水錶？ 今年d用戶錶數係鳩估

自己報錶

樓主del po 啦 又自爆

冇得反對

泰博遲啲連反對票都冇得投

水渠野我唔熟，
要問返波亞

你老味俾你樓下多條小巴線都要屌

真係要靠佢守住我地最後防線

死雞樂

古董系統問題，估數無錯的
佢兩期水費一期出就出事，
水費用累進制，
所以第二期加落去D數會貴左

水務署要搵錢，直接加水費咪得，
對比其它地方，香港水費係好平。

反對嘅人係唔係條小巴線老細

能有人問你

咁撚串？

佢又抵俾人串嘅...

的確

香港咁多雨水, 水資源充足
水費平有幾出奇

再倒插國旗